覺唔覺得一定要溝個高過自己既女？

個種征服感

利申：識唔到女

咁柒 ...

利申a0青頭毒撚

人工高過

唔覺,出街比人笑

高少少夠啦...2-3cm到
俾d信心自己

矮過自己既都未搵到

能人所不能wo

太矮唔好啦...利申180

咁當然啦 一黎就唔好黎件咁高度數

溝過，佢話當我弟弟

164.5

人地幾高呀

通常D高妹無乜人溝，應該唔難入手

165

我都180

咁係自己唔爭氣啦

高過170既都未搵到

巴打識食

之前我想溝條156，可惜溝唔到
a0唔識溝女

178 a0
想有米八女友

距離太遠啦

米8既女性朋友都搵唔到

算啦，都溝唔到

知唔知自己衰咩？

唔夠靚仔架
可能因為佢去完ocamp

唔係下下都講樣既 除非你真係好撚柒

Btw仲溝緊？

184表示好難搵高妹

俾負評都係自卑毒撚

矮妹無意思 無腳玩

無搵佢啦，廢事柒
留番d面比自己，等佢搵我無可能
不過想話識下其他女又淆底

淆咩底呀，溝個個女神又唔淆底？
一係就唔撚溝 一溝就去盡 無悔

你溝到證明你矮

不過算啦，依加無對象
女仔朋友都無

溝到咪得囉 矮又點

呢兩年無識過任何一條女

Hi 矮仔

米八矮撚

你都係咁啊
屌你不如hehe

唔好咁啦...未絕望既

話說巴打點解你會搞成咁

做地盤 那有女

So sad
但係我番緊學都無女

返學都識唔到女咁返黎做咩？定係啲女唔岩食？你讀緊乜？
如果唔係中六畢業就出黎捱騾仔有信心唔會識唔到女

讀緊asso囉
有錢佬太多，mk仔又多
D女下下成班狗公圍住，我都廢事埋去
所以呢一兩個月我都無咩女仔fd

呢一兩個月
巴打應該同我差唔多大，喂無架，學校係最易識又多女既地方，總有女岩你掛？
MK狗公不用理啦 最緊要睇下條女係咪收兵既，如果係收既溝黎都無意思啦，不過前題係你要去試下條女咩料先，場仗未打就放棄你點對得住返工對住成班男人既我

但你好難搵到矮過130既女女

大把女岩啦，不過認真收兵拜金都好多
有仔既又好多
我本質上都係個毒j嘛，點敢去識
不過我真係對你唔住啦
下學期先再睇下有無機會啦